點解Hulk變身會踭爆衫，咸蛋超人變身就唔會？

vs

一個係變身一個係變大

圖隻hulk抽野都幾大

有冇hulk既av

Hulk 點解淨係爆衫但無爆褲?

超人變身都一樣巨大化

我表達得差sor
超人直頭由a變b
hulk係a 變大

但超人個本體變身，佢件衫唔會變架嘛。應該照樣踭爆架喎

因為條褲係佢身體嘅一部分

gay

真心定假膠
電影咪講左條褲係橡筋

暫時應該得雷神睇過

橡筋就唔會爆?

你竟然嘲諷雜總？

I have a bad news for you.....

進擊的巨人點解變巨人後無衫，但喺巨人體內拎返個人出黎會有衫著？

即係超人件衫都係佢身體一部份？

無爆, 自己除左

無J無屎眼

超人點痾尿？

你係咪